我宣布！！方力申己成condom！

為左幫有需要既人游左45公里山埃水

分分鐘過唔到今晚

冇睇 游唔游得曬？

早咗成個鐘游曬